[放榜系列]所有DSE考生千萬不要報NURSING

以前護士係專業人士 ，有愛心又善良，照顧傷兵同無辜嘅百姓。可惜，係現今香港，護士已經變曬質，個個dse學生目標都係成為護士。而好多人成為護士嘅原因係為咗成為供樓神器，一係就完全唔知道自己興趣係咩。

以前，護士全部都係大學畢業，好多都有好好嘅學習能力。但係自從東華 明愛有得讀護士，阿豬阿狗都可以成為護士，護士仲多過d 螞蟻，完全重量不重質。好多人求其讀個助護cert做診所扮護士。服務又差又西口西面未報父仇咁，仲有一句前線大壓力就立係不敗之地返工可以亂鳩咁黎，日日就係fb 叫曬春話好辛苦。呢d 學護仲成日認屎認屁以為自己咩都識，當自己同大學d護士d水平一樣，但又成日做錯野。試問我哋市民條命點放心交俾你？

毒撚成日幻想有護士女朋友有幾好。其實，有個護士女朋友慘過食屎。護士日日ot 肯定好鬼快殘。 工作又忙，又要返埋夜，你連想見佢一面嘅時間都冇。護士日日對住d醫生仲多過你條毒撚。加上護士日日都要對住d難頂病人同家屬，又俾醫生鬧，男朋友肯定會成為出氣袋 同 負能量接收器。

最撚好笑係 ,有部份護狗 ,用自己份人工係到打飛機,人唔笑,狗都費喇. N展, account 個d工 做5-6年 上到 m grade 都過你個頭喇。仲要有房坐。唔好計之後 人地搵多你幾多,輕鬆過你幾多。你仲係豆緊雞碎咁多,日日做到成隻狗咁。 講護狗人工高既,一係未見過世面,一係心理唔平衝。

依家護士係香港一定係最低賤嘅工種。天下護狗一樣臭。

大家10年之後,一定會多謝我,祝大家好運

On9

一出黎就三皮野理得你

Engine 要讀到先得架

唔夠分入3寶 得24分左右比我都入Nursing/社工呢d有牌既科啦

nursing又多女

點解ON9?

你一定唔係做緊......
係D 局外人先會講得出E句

巴打做緊？

係呀,唔係都唔會叫人唔好入喇